義補中文卷三（綜合）招生

如果沒有需要，也希望你能廣傳給身邊你認為需要的學生，謝謝！

導師資歷：
- 現就讀香港大學法律系三年級
- 逾兩年私補經驗
- DSE best 5 30分
- 中國語文科5*，卷三5**
- 綜合一卷考獲81%的佳績（參考2015年綜合與聆聽卷分拆前5** cutoff為67%）（見附圖）

課程簡介：
- 整拓見論方面只教授最關鍵的兩個重點，保證學生不需死記巧立名目卻未必實用的各類「skills」
- 自擬筆記，配合考評局marking sample，協助學生學生了解卷別要求
- 因材施教，彈性教學。根據學生功課表現度身訂造適合的教學和調整進度
- 親自批改所有功課

對象及要求：
- 高中學生/應屆DSE自修生
- 經濟上有困難，或有其他特別情況的學生（以互信為基礎，不需任何證明文件，但請pm本人簡單說明為何你認為你需要本服務）
- 必須準時出席所有課堂
- 必須認真完成所有功課（每堂至少一份綜合卷pp）

課程堂數：視乎個別進度，一般3-5堂內完成

費用：學費全免，但需負擔本人公共交通費用及材料影印費（會保留相關單據/紀錄）。另請於第一堂繳交300元按金，如學生準時出席所有課堂並認真完成所有功課，將在最後一堂扣除上述費用後全數退還。

請有興趣者以telegram（ ）聯絡本人，並簡單說明你需要本服務的原因。如人數過多，本人將自行判斷最需要此服務的學生以分配學額，不便之處，祈為見諒。另，若你不能接受以小組形式（2-3人）上課，亦請註明。

重要：如獲確認學額，請儘快（72小時內）計時完成2012年DSE綜合pp（如果之前已經做過該試卷，請自行挑選另一份pp完成），連同一份你學校最近已批改的綜合練習/試卷一同傳給本人。本人將按照你的表現編寫筆記及安排第一堂內容，故請務必認真挑選你認為最能反映你現時綜合能力表現的sample。

如有任何查詢，也歡迎使用以上連結與我聯絡。